====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est un archipel de ce que j ' appelle les « Mont-Saint-Michel » , avec leurs fronts bâtis tournés vers la nature .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

